有冇人想傾下偈？

呢度傾又得
Tg我又得

沒有

又嚟

夜喇

Tg?

有需要就會有需要
冇需要亦唔需要去有需要啊
其實冇影響

🏳

pmed

不了